隔離同事好Q臭但係又屌唔到

枱頭放香氛座
擺幾包乾花，連公仔都有味
得閒買紮花黎擺幾日
香水味勁濃
好想屌佢，但係其他同事都讚啲野好香
wtf真心？
利申: 鼻敏感

我以為你話佢個西臭你又想屌佢

條女個閪咁臭, 你都屌唔到, 算吧啦

諗錯嘢，無咩我出翻去先

標題黨

屌不到的閪是臭的

老閪一定係臭的

樓主我係絲

樓主下次開post將個標題打好少少